歡迎討論 高人請進

開咗TG谷 歡迎大家討論一切鬼怪事
乜都可以傾下交流下

希望有高人加人
謝絕搵食 盲反

channel黎

there is no telegram in this username